係大陸 做半年雞/鴨有250萬 你制唔制？

不過只可以接大陸喱

唔好話250...200我都制!!

唔好睇少自己, 250 係你應得既

轉長工 OK 嗎

250萬要用249萬睇醫生,得返一皮落袋

做半年鴨，但勃起功能障礙？

我肥矮柒齊晒會有客？

做鴨 剩係接女 可以嗎
幾時開工

鴨緊係剩接女 你估你做鵝咩

會窮

又1堆連登仔做爛市

100都制

聽講啲大陸鴨成日俾富婆客玩得好慘
做鵝隨時仲好搵

做鵝係咩玩法

鵝好似太高風險，做鴿會唔會好啲?高利潤低成本

乜而家醫性病原來要幾百萬咁貴

我高瘦柒咪同你一Q樣

你試下AIDS 咪知